{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010438",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "공방 잇츠포유"
    },
    "text": "月曜日から土曜日までは午前11時から夕方7時まで常駐しており、日曜日はお休みです。 でも、随時外部講義で出張しますので、事前にご連絡いただければ幸いです。 ネイバー予約を通じて、ニットレタリング、マクラメ、ウィービング授業の中から選択することができます。 家を飾ってみるために私たちだけの感性で自分だけのスタイルを盛り込んだワンデークラスを行っています。 午前11時から午後7時まで毎日営業していますが、日曜日はお休みです。 ニットレタリングの創業クラスは440,000ウォンで行われ、キッズクラスはワンデークラスで35,000ウォンです。 マクラメワンデークラスは45,000ウォンから65,000ウォンで行われ、ウィービングワンデークラスは50,000ウォンから55,000ウォンで行われます。 また、ニットレタリングワンデークラスは55,000ウォンで、螺鈿モービル作りは30,000ウォンから50,000ウォンまで様々な価格で行われます。 近くには駐車スペースが多くないので、蔚山大公園の駐車場を利用すると便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日までは午前11時から夕方7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日はお休みですが、事前にご連絡いただければ外部講義で出張することもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような授業がありますか？",
            "answer": "ニットレタリング、マクラメ、ウィービングの授業があります。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでは何を学べますか？",
            "answer": "ワンデークラスでは、自分だけのスタイルを盛り込んだ家飾りを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ニットレタリングの創業クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ニットレタリングの創業クラスは440,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズクラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズクラスはワンデークラスで35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マクラメワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "マクラメワンデークラスは45,000ウォンから65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィービングワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ウィービングワンデークラスは50,000ウォンから55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニットレタリングワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ニットレタリングワンデークラスは55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "螺鈿モービル作りの料金はいくらですか？",
            "answer": "螺鈿モービル作りは30,000ウォンから50,000ウォンまで様々な価格です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "近くには駐車スペースが多くないので、蔚山大公園の駐車場を利用すると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 422
    }
}